【集思廣益】聖誕送禮勤

聖誕節仲有4日就到，除咗還押的手足，出面嘅手足都好重要。

雖然已經有好幾個組織會攪聖誕大餐俾手足放鬆吓、食好d，但硬係覺得有d手足怕一鑊熟+認為要留俾更加有需要嘅人，所以唔去慶祝，收埋收埋。

如果我係街邊送d聖誕咭+小禮物好唔好？叫做係d心意，雖然幫唔到d咩，亦都做唔到習種咁令人全身發熱，但都希望大家會開心吓

但係我諗唔到送咩小禮物，其實我好怕係街外食人地手製嘅嘢，好怕出事，送d朱古力/奶茶沖劑，糖好唔好，有密封包裝，你哋會唔會想收到？仲有咩想要？

係喇，今年係街報佳音唱改編聖誕歌會唔會俾人啦呢？

利申：暗瘡肥婆，最後會唔會因為你的樣子如何而無人拎

出席活動最好！
—————
幫手推聽日行動！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

當然會出席活動，但都希望做多少少野，每人都行前多一步，個世界會再好d

咁我都係喺街派吓聖誕咭算啦